
                      Más allá de las diferentes interpretaciones que puede dar esta película al espectador, como una especie de cielo e infierno, positivo y negativo o simplemente nuestro reflejo, cabe destacar que tiene aspectos positivos como las excelentes dobles interpretaciones de los actores, en algunos casos mucho mejor que en otros, el suspenso es muy bueno como el descenso que hace la protagonista, la banda sonora es adecuada y te logra mantener expectante, pero dejando de lado estos aspectos artísticos por así llamarlos que van muy bien, nos queda una película demasiado ambigua, en donde al final el argumento pierde peso, escenas sin sentido, humor fuera de lugar, las escenas de acción y tensión son muy débiles, es una situación algo apocalíptica sin embargo no hay caos, se desarrolla en Estados Unidos y a diferencia de otras películas aquí nadie tiene un arma de fuego, en fin, existen un sinnúmero de grandes y pequeños detalles que quizá no se tuvieron en cuenta y que al final entorpecen la trama y el argumento general, le daría menos estrellas pero repito que las dobles interpretaciones fue lo mejor
        
            